請問點解連登無帖內搜尋功能？

搞到要逐頁睇

謝聆聽

有進步啦

你用乜呀，我有喎

ios

終於唔使指你老母閪

請問連登會唔會有帖內分類